\begin{enumerate}
	\item Demostración del teorema de Bolzano. Artemio González López - Cálculo I (2003). \\
	Enlace: http://jacobi.fis.ucm.es/metodos/Apuntes/ci-ag.pdf \\
	\item Demostración de convergencia del método de Newton en un entorno del cero. Richard L. Burden - Numerical Analysis 9E (2010). \\
	\item Demostración de convergencia del método de Newton en intervalos donde la función es convexa: Giovanni Calderón - Métodos iterativos para resolver ecuaciones no lineales (2008). \\
	Enlace:	http://webdelprofesor.ula.ve/ciencias/giovanni/documentos/Publ - \\icaciones/Articulos/NotasMatematicasV32007.pdf
\end{enumerate}